與其做大灣區公民，不如揸BNO去英國做水兵

BNO換BC最快方法-揸BNO英國參軍: 用BNO投考英國海軍需知/過程/準備

A:報考資格/可投考兵種
B:基本投考準備
C:報考流程
D:完成投考程序後

A:報考要求/可投考兵種
1: 國籍: 有效BNO護照
2: Age: Royal Navy (RN) 16-36歲
3: 身高/體重: RN: 最少151.5公分 及正常的BMI. RM: 最少 65kg 或 BMI 23
4: 紋身/穿環: 有限制,詳程可search tattoo / body piercing in royal navy.
5: 居住要求(Residency requirement):英國暫時放寬BNO考生，不需居住要求
RN- Logistician Branch: Chef, Steward, Supply Chain, Writer
Engineer Branch: Marine Engineering

6: Medical Standard: 近視超過600度不必考

B: 基本投考準備
1: 心理準備. 在正式受訓前,報考過程需要遞交大量文件,長時間等候及多次來回英國及香港(如本身在香港居住.)
2: 準備體能: RN: 1.5 miles run, 15- 24 歲男: 11:09內完成, 25-29男: 11:33內完成
3: 準備筆試: 筆試分為四部分 每部分30條多項選擇題, General reasoning, Verbal ability, Numeracy and Mechanical comprehension (邏輯推理, 英文能力, 數學, 以力學為主的物理)
4: 1 on 1 face to face interview (大約40分鐘）

文件準備:
5: 十分重要!!!能提供英國住址的sponsor (不一定要係英國人), 如果無親屬朋友可以提供住址, 而你又係30歲以下,可以用BNO 搞 youth mobility scheme (Tier 5 Visa), 即係working holiday visa, 到逹英國後, 咁就可以提供一個英國住址報名, 而你係英國識到的朋友都可以做你sponsor.

C: 報考流程
網上報名等覆(因為而家好多英聯邦邦民報，你大概要一個月左右先會收到叫你文件既email ) 你收到回覆後,要準備交一大堆文件,當中包括: 自行申報medical questionnaire (medical triage), 自行搵註冊視光師驗眼,出世紙, 學歷證明. 遞交所有資料後會有軍方醫護職員聯絡你,以核實你的病歷.

交齊文件及身體沒有導致你不能參軍的病歷時, 此時London Overseas Desk的軍方職員會和你商討到英國進行selection process的時間(一般為收到email的日期再隔三個月,而且不能早過90天).
職員會盡量將整過selection process濃縮左兩星期內, 當中包括: RT test, if pass selection interview, if pass, body check , if fulfill suitability Running Test. 請確保投考前做足準備,否則只會推遲你受訓的時間和浪費金錢.因為RT test不合格的話, 需要等三個月/ 半年後(確實時間忘記了)才可再考一次.

當你完成這一大輪selection process, London overseas desk會在vetting portal 開一個account畀你,你需要盡快填好所需資料, 以便vetting agency 進行你的背景審查. 你很大機會需要在幾個月後再到英國與vetting officer進行vetting interview. 以協助他們的調查.

同時,你亦要到海軍基地進行Pre Royal Navy Course (PRNC)/ Pre Royal Marines Course (PRMC),時間為4日3夜,當中RN(RM)需要進行多一(兩)次running test 及成功通過游泳測試. 詳情請自行在網上搜尋.

D: 完成投考程序後
當你完上述所有程序時, 你會被分配一個entry date. Good luck.

我地連登已經有15個巴打報左名，如果唔想做大灣人，想靠參軍移民，不妨一試！

提提大家，而家報名，預計最快都要2-2年半先入到班

投考過程你最少要自費飛去英國最少三次

筆試/體能/驗身 一次
NAVY PRE CAMP 一次
Vetting 一次

如果你睇晒以上既流程都想試下既留低TG,我地會聯絡你入group詳細教路

過多三四年
係香港睇醫生隨時比人送左去大灣區

我地香港BNO後生仔最後一擊移民機會

無緣
羨慕，幫巴打推

我唔想比人送去廣州第二人民醫院割腎呀

無BNO?

準備體能: RN: 1.5 miles run, 15- 24 歲男: 11:09內完成, 25-29男: 11:33內完成

得咁多？？？

水兵黎講

係!

同埋你唔洗諗作戰，佢開比BNO考既位全部後勤

我地好多巴打報左chef/marine engineering

立埋犯人移交引導法

係香港屌共產黨比人轉貼上天涯，即刻查ip，再用經高鐵洗頭

秦城監獄見

粉嶺高球場改為再教育營

配合香港起摩天大廈既技術（如果仲跟三四十年前安全標準）

全球最高再教育營 上線啦

咁大撻地。起返100幾十層監獄。應該囚禁到1百幾十萬人

Yes sir thank sir,丫唔係，是，長官。對不起長官

但未整返本BNO

快

要來回咁多次好重皮

重皮得過你搬返大灣區住

過600度

啱呀

無計

準備做Daiwanese

陸軍呢？

陸軍你去英國住3年再講

唔識游水
1.5 miles 即係幾多米

唔識計數
2047-2019=幾多？

其實我一早有打算去，不過冇錢冇學歷

宜家入到政府，半工讀睇下轉唔轉到去果邊讀，再用學生身份apply army

加油巴打

利申有bno,準備緊去考外籍兵團

英軍好似好啲喎...

清有意報考？

英軍唔熟投考程序
加埋睇完啲資料想入傘兵/工兵團

幫推

希望成功啦
我都係中意外籍兵團個歷史同精神
只要你加入兵團就可以放低以前所有野
上前線打仗對我嚟講都唔係咩問題

身體唔容許

怕就怕移左去地獄

好癲，不計前事又勇武，寧死不屈

人唔可以選擇出唔出世
但可以選擇點樣死
肉體雖然死咗，但精神長存

推

May god bless all BN(O) who devote to the Queen.

我地個group 都有兩位想考ffl

十分重要!!!能提供英國住址的sponsor (不一定要係英國人), 如果無親屬朋友可以提供住址, 而你又係30歲以下,可以用BNO 搞 youth mobility scheme (Tier 5 Visa),

都差唔多27，看怕都麻麻地

未考就話窄。我自己都30。有幾位巴打都27/8

窄得過到時做大灣人

諗起都high

準備筆試: 筆試分為四部分 每部分30條多項選擇題, General reasoning, Verbal ability, Numeracy and Mechanical comprehension (邏輯推理, 英文能力, 數學, 以力學為主的物理)

英文
數學
物理

有無講幾深?

比DSE易少少
留低TG,會有更資訊

共勉之

人死左，咩都唔係。
唔好睇咁多精神呀，軍團意義。洗你腦
每個部隊咪又係小社會，大同小異。
火牛永遠死先。三思

原來已經有咁多大灣區人?

近視+色弱
與其做英兵，不如為香港而死

你去為香港死先，我無咁偉大。

要我為香港大部分無動於衷既港豬死？不了

如果有 BNO +英國degree +之後持續有6年工作簽證，咁係咪可以直接申請移民

咁洗乜bno,特衰都得

特區唔得 問左

Source我記得英國t2 五年阿水都可以申請國籍

支持

屌你自己去英國大使館問啦

我之前係英國移民局問過
如果有 BNO +英國degree +之後持續有6年工作簽證以上，及不在香港居住6年

而特區同中國passport一樣要用大量$來移民

‎盧寵茂：內地醫院非常講效率 港醫護北上建科研基地對兩地有好處

naturalise 同register as british citizen 的分別

你去左邊到移民局

英國T2工簽申請

在弄清楚自己的CoS類型，拿到雇方擔保之後，就可以開始準備遞交工簽申請了。

申請條件

1. 擔保公司的相關資質證書；(我唔知拎特區有冇公司肯擔保 除非係做醫生 nursing
我用 BNO 都搵左2年 先有engine老細正式簽約

2. 一份符合工簽標準的薪水；

3. 達到一定的英語語言要求；

4. 賬戶里要有足夠的存款證明有能力在英國生活；

5. 出示過去5年的出境記錄或證明有能力出境的材料；

6. 結核病檢測結果證明（包括中國在內的部分國家申請人需要提供）；

7. 如果您將與弱勢群體工作，需要提供過去10年中居住12個月或更長時間的任何國家/地區的犯罪記錄證明。

永居條件

1. 手持T2工簽Tier 2 (General) visa；

2. 在英國居住滿6年，且每12個月內離境不超過180天；

3. 僱傭擔保人給出的崗位需求證明文件；

4. 年薪達到35500英鎊或以上；

5. 獲得的薪酬符合英國業務守則（Codes of Practice）。

太遲先見到

Leeds

Civil servant 是是但但唔係第一日的事

係咪呀 我做 BS

engine 我做 Bbuilding service

拎一定準過公務員9up

Bno拎t2唔會易過特衰，行一樣的程序，一樣要sponsor list上面的公司

anyway 暫時我冇識得係英國既香港人
係拎特區簽工作visa, 來做work holiday之前有1位

情願做英國狗都唔想做中國人
留名

有心報名既留tg。入group會慢慢教路

咁你地要行動先得架

近視岩岩過600
有冇得做laser?

巴打 有冇諗個英國脱歐好大影響 經濟上

過幾多？

我地group都有幾位巴打岩岩好過600都報左名搏一搏

無

我淨係諗到做大灣人Daiwanese 大撚鑊過脫歐影響英國經濟

同埋長遠英國唔響歐盟都唔會死

Good luck

希望你都早日成功入籍英國

有bno 但身體冇辦法

有咩事?

巴絲加油

雖然巴打出於好心，但果種詳細程度，例如無地址點樣搵親朋戚友果part，問心同大陸瘋傳果堆如果拿香港身分證攻略，如果特快上公屋攻略一樣

利申：認同只可以快儲錢移民或者等人打救，香港已經回不去了

香港身份證係大陸人都攞得咁濟

有幾多個會駛幾萬蚊, 仲要過到體檢?仲要當五年兵?
100個都無2個肯啦

BNO最後生果批都差一年大學畢業,有幾多真係會去英國考?

咁想移民其實不如去日本，工作visa好易批

連日本人都想逃離日本職場

儲錢移民最平就智利

其實香港地你打工黎計。儲錢個速度追唔上洗錢既速度

都係一個好選擇。但我覺得相比英國。日本更難融入

我講緊果種為求達到目的果種攻略jeh，果d咩如何考香港小學一樣

等人打救？唔會喇。無人會救香港架喇

所以全香港黎計。得十幾個我地連登仔去報名咋

唔寫咁詳細。你都知呢度幾多伸手黨

所以要寫詳細d比大家知

評估完風險覺得ok先去馬

同埋。當兵唔係去R福利。你要付出5年青春血汗架

一買一賣。唔係白食白住英國

加油
利申:Bc

7年後英國見

但我仲未過去住

份工安全上有無風險，會比外國人排斥嗎？

有係咁有SO一早大把人寫左攻略啦,點會97之後到依家先有人提
咁做成本高,仲要唔包得,
唔係我地都唔駛開咁多次post

早去早享受

廢柴去到邊都比人排斥.

"We have a zero tolerance policy on discrimination, harassment and bullying, of any kind. Everyone must be treated fairly, with respect and dignity, and valued as an individual in everything they do."

冚家一早加籍既阿SAM(尤其勁傳聞佢大佬冇坐移民監都掂！) ，當年咪鳩吹過囉：

誰願意移民外國做二等公民....

行船跑馬三分險

雖然做水兵 後勤崗位

但都要跟戰艦出海deployment

風險一定有。講唔上係絕對安全

排斥方面見仁見智

你肯融入團隊，合群既。無人會排斥你

但你獨撚又開口埋口我地香港人點點點就死梗

最後果句，考都未考到入去就唔好驚咁多

你驚過幾年返大灣區拎身份證好過

咁你等做大灣區一等公民啦

原來你文盲黎架？？

色弱得嗎？

要過到ishihara test

人工？

完成phase 2 應該有

£19,025 一年

雖然人工望落好低

但由於海軍包住，同埋基地canteen 早午晚三餐極之便宜(維返港紙20幾蚊一餐）

所以拉埋稅同基本生活費。應該都剩5000-7000蚊寄返香港

等睇幾十年後loop"港豬華工海外血淚屎"點慘點可憐點幫鬼佬立功，總之逼做義工咁上下etc！！！！

超齡

大灣區水兵

無計了，返大灣區買樓都得喇

平好多

抵住

如果之後英國為BNO平權，而你要經歷咁多先做到BC, 你嘅立場係咩？

當然可能性好低，但我想知會唔會心理唔平衡，點解自己咁難先攞到BC，其他人咁易

Good luck btw

當兵從來都唔係舒服
為發達去當兵係on9
但英國水兵社會地位一定比大灣區公民高
過去現在未來都會係

唔會

至少我可以響軍隊學到一技之長

退役可以搵技術藍領做

你根本唔明我屌緊乜！！！！

熱狗個英軍可以分享下

退左役九世，之前睇youtube聽過佢分享參軍見聞

佢話比同袍講種族歧視說話就開尻佢波

不打不相識，做埋好朋友

有冇得扮工先？

我有睇個節目 佢係香港個陣好似都係撈偏門

話過住D刀光劍影嘅生活

等樓主 LIVE...
改變人生.

咁老實，當得兵都唔係咩紳士啦下話

我師弟黎架咋，我之前已經有巴打投考完畢等vetting

五天工作

朝8晚4

一年42日大假

你話呢

而家最後生既BNO 都已經21歲

唔係RN但有幸係HMS Raleigh受過訓，裡面環境真係好好

各位加油

多謝巴打分享！

RFA?

21歲咪岩囉。當紮

屌，我一年先得31日，當兵好過

冇bno嘅可以學好英文媾鬼妹

Thanks

冬天完左終於唔駛吸中國毒霧
但遊客只會愈來愈多

但準備全面做大灣人

無BNO呀

咁要銀彈戰略先掂

我得米五 考唔到

bno 好似唔使入籍試

申請永居 Indefinite leave to remain, 之後先係搞入籍 唔識唔好混為一談
入籍試? 申請永居你就要考life in the uk test BNO 特區一樣要 你真係9up唔洗譜 你當bno好把炮

所以話基本冇分別

陸軍有興趣D

佢仲未開位比BNO

如果你到時係大灣區去醫院，通常都唔會救你，而係叫你做器官捐贈者，之後再賣比強國人

直接攞啦，仲問你捐唔捐咩

女仔有冇份

點解無份？
有bno有得報

樓主寫嘅條件全部都係男嘅

咁你識唔識自己做research?

網上寫=一定啱?一定update?
網上無寫=唔得?

美軍，美軍來了我帶路

點解係做幫人帶路,而唔係行自己既路?

咁又唔使咁串嘅
都係喺度睇到講下啫
討論區唔俾人討論咁惡嘅

乜而家唔係三軍一齊放寬左咩

No

空軍你無住過英國唔洗諗
陸軍未傾掂數開咩位比BNO

就算傾掂都要轉全reserve唔成事先得

Benefit:

Six weeks of paid holiday every year, on top of public holidays

Excellent non-contributory pension scheme (this means we pay into your pension for you, without you having to sacrifice your salary)

Adventurous training for two weeks every year, for everyone

D福利仲吸引過PAY

當年好似有BNO 有咩方法可以查返呢 ?

英文唔多得係咪無機會

薪火post

上得連登都成日用電話電腦 有幾多個唔係600度以上

色弱 過唔到波點test 係咪放棄得？

係

咁辛苦
喺香港好d🚬🚬

做後勤都唔可以有色弱....
睇黎做水兵無望

梗係香港好d啦。可以入籍大灣區

2017 RN Requirements for reference
there are still roles accepting CP3/4
if you pass ishihara test you are graded CP2

見再有堆直情空左
係咪即係冇要求對色弱？

those are roles from royal fleet auxiliary, are recruited from industry or transfer from RN

巴打你熟RN?

23條近了。你們應當參軍

Hello I want to join the TG group

留TG.邀你入group